---
description: | 
    Karaciğer Hastalıkları
    Karaciğer Tümörleri
---

# Karaciğer Tümörleri

## Hepatoselüler Karsinom

<https://pathologyatlas.github.io/hepatocellularcarcinoma/HCC/viewer_z0.html>

Mikroskopik görüntüleri inceleyin:

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/hepatocellularcarcinoma/HCC/viewer_z0.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1">

</iframe>



```{r language fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma, echo=FALSE, include=TRUE}

source("./R/language.R")

```




```{asis, echo = (language == "TR")}

## Hepatoselüler karsinom, fibrolamellar

```




```{asis, echo = (language == "EN")}

## Hepatocellular carcinoma, fibrolamellar

```




```{asis, echo = (language == "TR")}

**Hepatoselüler karsinom, fibrolamellar**


[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE1.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE1.html)

Mikroskopik görüntüleri inceleyin:

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE1.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

<hr>

[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE2.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE2.html)

Mikroskopik görüntüleri inceleyin:

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE2.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

<hr>

[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE3.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE3.html)

Mikroskopik görüntüleri inceleyin:

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE3.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

<hr>


[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE4.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE4.html)

Mikroskopik görüntüleri inceleyin:

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE4.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>


```




```{asis, echo = (language == "EN")}

**Hepatocellular carcinoma, fibrolamellar**


[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE1.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE1.html)

See Microscopy with viewer: 

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE1.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

<hr>

[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE2.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE2.html)

See Microscopy with viewer: 

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE2.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

<hr>

[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE3.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE3.html)

See Microscopy with viewer: 

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE3.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

<hr>


[https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE4.html](https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE4.html)

See Microscopy with viewer: 

<iframe src="https://pathologyatlas.github.io/fibrolamellar-hepatocellular-carcinoma/HE4.html" style="height:400px;width:100%;" data-external="1"></iframe>

```


